搭個地鐵都撞到咁既大陸垃圾婆

屌你老母一坐底就大大聲講電話都算
仆你個臭街一野除撚左隻鞋
解放佢隻臭閪腳出黎
當堂想嘔

呢啲咁既垃圾自己跳落屎渠死撚左佢算吧啦屌.

開門就一腳踢走佢對鞋

無文化係咁上下水準

唔當面屌柒佢有撚用?